呢班好朋友個個都好掛住你呀劉德華

我想做好人

華仔你就好啦搵咁多錢
好掛住你啊

親共狗

大撚把錢有名有利仲要親共

老婆嗰單嘢同而家係咪一樣，一樣潛水?

十二月出黎la